又到咗季尾

秋季番開始踏入尾聲
好多都好唔捨得呀

re0 season 2下半

有完結有開始
有不捨有期待

k

冇唔捨得，今季睇親都麻麻

利申：屌你老母麻枝

我反而想快啲1月
今季有啲悶

所以今季有咩非續作好睇？

今季有好多正嘢喎
痴撚線甜到爆狗糧番總之就是很可愛
完咗好想死

總之就是很可愛(狗糧)
熊熊勇闖果世界(蘿蔔)
你我戰(狗糧+大波姐姐)

反而鍾意今季多啲
有排球已經心足
仲有狗糧食
冬季好似冇狗糧
不過睇你個名就知你鍾意re zero
你梗係鍾意一月多啲啦

總次就是非常可愛狗糧程度有啲低
五等份算半套狗糧番既

就算無re0 都有其他好睇啦

咁都狗糧程度低
算好高下喇喎
五等份係撚狗糧番咩
搞笑番嚟㗎咋
垃圾作者唔撚識諗劇情喺度鳩作
搞到我四葉bb而家神憎鬼厭
去到邊都畀人屌
如果唔係有女j真係狗都唔撚屌
冬季除咗re0唯一期待只有史萊姆
其他抱持觀望態度
可能有啲我冇留意但結果好出色都唔定
例如上季套魔王學院

同全員惡玉一齊爛

???

做咩？

上個po又話好多垃圾 依個po就好唔捨得 好多正嘢

唔太鐘意鬼頭把聲 唔多襯

下季有四葉約會啊

乜撚
邊句見到話好多垃圾
排球垃圾嗰幾集真係好撚垃圾
但係好睇嗰幾集又真係好撚好睇
話佢垃圾係因為真係好鍾意呢套嘢
見到佢做得咁唔穩定好撚不甘好撚嬲
但都係因為真係好鍾意呢套嘢
所以完嗰陣覺得好撚不捨
有咩衝突

屌 好撚多未睇
得幾套睇到一半
仲有好多未開始就下一季

ching最近好忙

我都係
我連大欺詐師都未睇完
季季都有睇到一半未睇完

係
加上今季比平時 好多套都啱睇
追唔切

堅持睇哂今季先開始睇下一季

仲以為係講今季d動畫 原來講排球

唔睇巨人
裏世界郊遊
天地創造設計部
友崎君
細胞Black
無職
Log horizon
好多都值得期待喎

係咩
我覺得冇乜問題
其實五等份前期中期都仲好好睇
所以先咁高人氣
但係個結局真係唔知做乜撚
其實邊個贏都唔緊要
但係最緊要劇情要合理
而家四葉就係贏得太突然太唔合理
所以先變到犯眾憎咁
講到尾其實都係因為作者太垃圾
本身幾鍾意呢套嘢
對套嘢咁爛尾法好失望

大家都係黨爭
學不來簡直係風評逆轉

利申
兩部都棄咗
黨爭好少有好尾

抱持觀望態度
巨人係好睇但唔太啱我口味
個人鍾意歡樂少少嘅
re0有啲血腥位我都唔太鍾意

唔怪得之你唔睇咒術啦

咁埃及神明同工作細胞應該幾啱你
埃及神明聽CV都回本

今季好多番
整體都唔錯

等緊樓主個套

係
對呢類型越嚟越冇興趣

仲有排等

埃及神明唔知咩嚟
工作細胞必睇

op今季最好聽 唔睇可以聽吓

兩套都bookmark左
兩套都爛？

係時候選2020年最佳同最伏番組喇

2020最佳：輝夜姬

得返一集都做唔到啲乜反轉㗎啦
有啲位多餘出嚟又未解釋到

呢套嘢最大娛樂就係睇班大陸仔一邊撐警一邊同情劇內市民
日常反智

冇刀劍 唔期待

頭幾集覺得幾好睇
呢套嘢好似重點重甜 節奏慢
睇咗幾集有啲悶 想睇女主身世多啲
但第二季都會照追 爆笑管家忠粉

你與我紅毛最正
不過劇情真係唔太掂
平時兩倍速睇

Ching追好多？

今季有冇咩推薦
我就最滿意體操武士
唔知點解咁冷門 其實好好睇

冇咗點兔我點生存落去呀

咒術迴戰， 秘密結社 鷹之爪

差唔多全部都睇
當然有幾套未開, 可能睇完頭兩集會棄

我本身追九套 但kings raid同池袋睇睇下冇睇了
諗緊一月睇唔睇史萊母 見佢第二季PV好熱血
但第一季都冇睇

男人睇黃金神威 女人睇虹咲學園